突發 建制留守立法會為527順利通過國歌法

大家點睇？
手足們聽日去係咪等於直接送頭...

各自努力

其實都預左 無對策
有少少無力係因為 只要今次過左 之後千千萬萬惡法 每一次都可以咁樣過
唔係淨係今次阻唔阻止到既問題